馬米高爆Old Seafood專恰新人 長腳蟹滕麗名嫌疑最大

馬蹄露姪子兼YouTuber馬米高，曾是無綫電視演員，他將會出新書《英文寫真》揞名爆出在無綫曾被資深女藝員「Old Seafood」及「海產」冷言冷語，又批評她們恰新人或綠葉，當中矛頭直指《愛．回家之開心速遞》的演員，有傳「Old Seafood」是滕麗名、「海產」就是呂慧儀。馬米高昨日回覆《蘋果》，不置可否說：「睇返都係一個有趣經歷。」
xxx

相關新聞：【是非多多】呂慧儀滕麗名易辣火頭

昨日有報道指，《愛．回家之開心速遞》其中兩位資深女藝員嫌疑最大，當中「Old Seafood」是滕麗名、「海產」就是呂慧儀。在無綫工作的7年中，一直寂寂無聞做茄喱啡的馬米高，在書中指工作時曾被「Old Seafood」奚落，有次到書局拍外景，當日有兩場戲，中間有一小時休息，馬米高見工作人員都在忙，就先坐在公家凳休息，這位女藝員一見到即面露不悅，以八婆嘴臉，出言單打對方，跟身邊化妝師講「你做咩唔坐，𠵱家俾咗唔知啲咩人坐」，嚇到馬米高立即起身道歉。

xxx

相關新聞：【撐反送中】專頁擁25萬粉絲 教英文諷時弊

馬米高又指另一次就是被「Old Seafood」同劇拍檔「海產」恰，他爆這位「海產」女藝員喜歡扮導演，對其他人指指點點，又擅自改新人對白，要睇住其他演員有沒有拍攝超時。書中亦提到有見義勇為的男演員「虎哥」，不屑「海產」欺負「小鮮肉」，開口為新人抱不平，不難令人聯想此人就是「豹哥」單立文，小鮮肉則應該上位新星周嘉洛。其實有長腳蟹之稱的呂慧儀，不時惹是非，有傳她曾發晦氣窒到娛樂新聞台女主播周佩婷離場，又有幕後爆她擺阿姐款，喝罵「群姐」許思敏、「池美麗」鍾凱琪與「陳師奶」孫慧蓮等綠葉，呂慧儀回覆傳媒表示印象中不曾與馬米高同場演戲，故不回應。記者曾致電滕麗名，但未獲回覆。

xxx

呢2個一睇都係8婆格

無人想知

馬米高點睇都唔似藍,不過呢D新聞無咩興趣

馬米高係黃

佢個YouTube channel 幾搞笑 數臭班垃圾高官啲英文

佢會唔會都公開屌下馬蹄露，或者爆下佢啲醜事

佢有冇撻馬蹄露朵

佢唔屌馬蹄露就知佢心地好

雖然佢黃 但係佢個樣同馬蹄露一樣咁衰

真

佢直頭係黃

文革咩

政府太多人肉錄音機......

可能係撻完馬蹄露個朵先會比人恰

撻朵踩多你兩腳啦 馬蹄露

點解描述到長腳蟹同愛回家個角色一樣

我肯定佢個樣靚仔過7成連登仔

有冇諗過係佢割左馬蹄露先比人恰

娛樂圈咁小圈子

佢咁黃 比成班藍屍恰應該都預左

仲衰過響自己18座大王

佢好似係gay

佢有認過咩
btw佢係深黃啦...
有個咁既姑姐佢都唔想
反而想知係咪講緊長腳蟹
印象中佢地真係好似無同場戲
反而同送水輝大小姐有

好想比長腳蟹窒同用對腳虐打

哇眾取寵jer, 我係tvb炒過散，妳唔行入化妝間跟本目高過頂睇都睇唔到妳，入化妝間就一向都分大細架啦。
btw 反而好憎at17 （樣衰過個） 個格衰到爆

我做過老臨

D 明星出名d個d 最多都係當老臨透明

你做咩唔坐，𠵱家俾咗唔知啲咩人坐

偷我雞份人咁正氣

老臨fd講過下
滕間中都會好臭串 ，但有時又好nice ，都係睇佢心情，

蟹就鏡頭後完全唔係鏡頭入面大笑姑婆型像 但對其他員工冇乜嘢，唔會太nice ,亦都冇串

馬蹄露有咩醜事可以醜得過佢個樣？

咁小事佢會唔會小氣左d

藤麗明好撚正
想一路俾佢鬧一路俾佢坐爆

More plz

林2紋？想聽多啲

2,3線姐仔 學人擺款
做咁多年唔到1線
係鍾意刁難人㗎喇

以為長腳蟹真人好似愛回家入面咁nice
估唔到係咁

我鐘意

有畫面

抵佢離婚啦

如果啲醜事有佢個樣七成咁醜，都已經夠攞出黎笑下

真野唔好講

長腳蟹唔會啦 好nice
利申 中學大幾年嘅師姐

無咩more 啦

行行企企

好多都真係無話擺款又無扮nice

真係當你透明咁最多

二汶就算上電台/Viu都係串串地，不過都好consistent唔會扮哂野

呢D嘢信半成好喇

At17個個有咩本錢格衰又唔係紅過人

Mean到

不過我鐘意

佢串9 葉劉 何啟明好撚好笑

佢緊係講以前啦
佢一早無撈CCTVB

佢黃左好耐啦

馬蹄露姪子兼YouTuber馬米高，曾是無綫電視演員，他將會出新書《英文寫真》揞名爆出在無綫曾被資深女藝員「Old Seafood」及「海產」冷言冷語，又批評她們恰新人或綠葉，當中矛頭直指《愛．回家之開心速遞》的演員，有傳「Old Seafood」是滕麗名、「海產」就是呂慧儀。馬米高昨日回覆《蘋果》，不置可否說：「睇返都係一個有趣經歷。」

周嘉洛做返自己

咁佢係電視台真係冇人識

人地深黃黎

佢幾好j

返工見過隻蟹煲煙 o撚左

我都好想俾滕麗名恰

成個馬蹄露咁樣喎
佢英文係勁 個人又presentable

但唔代表佢靚仔

淫語調教

豹哥個度睇到o咗

但個2條女恰鳩新人就唔算咩新聞啦 不嬲八婆格

N年前阿藤係街市遊樂團其實已經同緊江美儀恰一個新仔

呂慧儀又試過發脾氣屌走過啲主播 2條友一早有哂前科

之前先睇過另一單料
話侯賽因恃老賣老擺大佬款
而家變咗木法沙撳刀疤？

請狠狠地凌辱我吧

似呀滕

話緊連登仔樣衰
醒少少

唔出奇呀

會唔會太低估佢。。。

幾鐘意佢
起碼睇佢片學到野
好少KOL做到教育

根本

真心定咩
個所謂新仔有後台架
擺明FD底

我想俾佢地蝦

唔出奇 睇佢哋兩個個樣都知肯定係八婆嚟

正撚到
加埋大波長腳既長腳蟹
真係好想比佢地夾埋玩撚到哭

一路啪一路同佢講：

‘唔知邊個丫嗱！ 唔知邊個丫嗱！唔知邊個丫嗱！’

你講二汶？有次搭地鐵見到佢，佢有同我點頭，好nice喎

佢有時都會係fb笑下馬蹄露架好搞笑

我覺得長腳蟹閪啲

樣衰tb不嬲得罪人多

爆人料又唔敢直接開名係到單單打打
收返埋啦無人想知

我都見過佢 我叫佢佢仲話喂hellohello你好呀 超nice

你on9㗎？
有人想知

家事

佢心地仲醜

係街既係客，係廠就係下人
打開廠門係門口扯冷氣煲煙
又屌呢屌路，不過十幾年前啦
可能而家收左火
但係佢係我印象中見過最雙面既藝人
btw 3線姐仔都係目中無人架
不過我都唔識佢就算
未知我係中層親戚個陣呢就單單打打
知左就哥前哥後

反而張敬軒 幾nice 平時個d扮大牌 真係扮既

btw 個陣係summer 去做下暑期工玩左幾個月

滕麗名把我雙手緊緊地綁在背後，再替我戴上項圈，然後坐在床邊，逼令我跪在她面前。
「啪！啪！啪！」項圈上的鐵鍊被用力拉著，一個個巴掌無情地打在我的臉上。她伸出一隻腳在我面前，要我舔乾淨。我伸出舌頭，不情願地慢慢舔著...「啪！啪！啪！」突然，臉上又感到幾陣刺痛，然後頭也被用力按著。她把腳趾塞到我的嘴裡，喝令道：「同我逐隻逐隻損乾淨佢呀！」

連登d男人咁撚大驚小怪 女明星食煙有幾出奇

TVB

拉

佢話好唔開心比人話佢生得似馬蹄露 笑撚死

本色演出

仲中學，幾撚多年前
娛樂圈都未入
689當年都聲援64

串得好

仆街有聲

諗住入黎睇下邊個係馬米高
點知全部相都係老屎忽

憑良心講，佢真係唔算樣衰
正常樣囉又真係唔算靚仔嘅

「海產」睇佢講野D語氣都知係極品港女黎

長腳蟹不嬲閪開

俾佢地兩個捉住就慘喇, 一定走唔甩......

好撚想比佢2個一齊施展關節技夾住[bomb]

要用大髀夾住個頭

好撚正呀屌你
邊套野

more